入來一人講一個秘密

真係只有自己知的秘密...
在外地讀書，有一晚去完朋友屋企食飯飲左少少酒，回家途中突然發神經去提款機攞左萬幾蚊港紙入賭場，玩廿一點輸到仆街，好在輸到最尾贏到一鋪，之後贏輸贏輸咁，磨左四個鐘先追平，從此之後就一路都好黑仔，輸咩輸咩 第一次天黑賭到天光yeah

我仲未訓

驚天大秘密

依家都仲未

生理時鐘啦...
其實我真係好多野唔敢 亦都唔想同現實朋友分享 覺得個世界太醜惡

依度分享

好撚想捉果啲唔信任我或者唔尊重我既人出黎行刑 打佢老味閪

現實=乜都做唔到

唔知係唔係有反社會人格

我好中意你 好想再見到你

見到前度同佢現任post相
忽然間覺得唔知應該用咩心態面對
其實一早知佢拍緊拖
但都係面對唔到
分左手一年半

遲早要同男朋友分手 但唔捨得放手

屌咗自己兄弟條女

咁下次見

去咗荷蘭隊草 好正

屌你 睇閪咩 冇撚用 人地幸福緊你諗條毛咩

講多啲黎聽下

你係佢就好

啪2shot vodka再隊 中途加插N₂O 即時上太空

見唔返咩？點解

我地今年畢業，但我係疊埋心水留係外國搵工唔返香港，而佢就已經係大陸搵到工做，想叫埋我去但我真係唔想去

我愛張國榮

佢唔中意我 冇興趣再見到我

I’m gay

是撚但啦主意已決 感情就係咁脆弱咁唔妥協
就算妥協左又會有好多外在因素 注定無緣 有緣最後會係返埋一齊